［電鬚刨］Philips 5000系列好定係 barun 5系列好

用開嘅垃圾大陸牌子三刀頭鬚刨成日剃到條頸紅曬
想買返個好啲嘅鬚刨
筆直大概係400-700左右

舊果隻垃圾嘢剃損都算, 仲要剃得唔乾淨先死

safety razor

Braun 穩陣

百靈

百靈勁好用

聽啲人話百靈易壞
有冇ching試過壞